港豬：其實你地打爛d 野我都會照食元氣

放火有咩好驚？你放完我照去支持，但除非你係餐廳入面放蟲，我地呢d人最驚就係蟲，如果d食物比蟲爬過一世都有陰影唔敢去幫襯架啦

元氣壽司唔使放都有蟲啦

夠話三文魚有蟲，咪又係大把港豬食，要實體蟲先驚！